葵芳快撚啲散！

散

推今日個目的係䆁放義士

is this first hand source?

唔散

Push

唔好死鬥

推

走

hit and run

pish

好大雨呀~

唔係想做冷氣軍師 今晚打唔過

避險請沿地鐵天橋底往大窩口
沿地鐵橋底直走可達葵興/大窩口

另外沿路有天橋過對面上石離(要上山,多分叉小路,小路中間冇公共交通)

另有另一邊上荔景
(長命斜,唔建議)

請勿行向葵芳巴士站車尾方向
再入係工業區 冇路走

比律師休息下好冇呀 人地唔想保埋你地

[緊急]萬一葵芳狗發難 逃生路線

聽日仲要上court 快d 同我走

come home please

就黎大雨喇 走啦
留得青山在，哪怕冇柴燒

俾人鬧都咁講，一係轉場一係散，唔好再留係度磨，一陣增援黎度就好難再走

大雨突然

又話BE WATER
死日都死守
打完就好散啦

兄弟，散呀！

話你知差佬增援包圍好就即打拉人

快啲散呀

快走啦，遲啲無晒人

已經忘記左戰術運用

run

Get out

走啦

push
大定比義士休息下啦

---》快閃戰術

要多幾十個人被捉先會清醒

--》快閃戰術

大家

你地唔走 我想瞓都瞓唔著

Roadblock
封緊MTR 啦
Take care

走啦，比人拉一個，個心痛一次

2330 葵警旗手ready 小心閘右邊 有full gear ptu ready
#前線直擊

今日目的系聲援義士
唔系你地成為被捕義士
求下你地走啦
裝又無 今日唔應該戀戰

傷既傷 拉既拉
我地人數唔可以再少
狗既人數就無少

勿戀戰

Hit and run

be water！

咁有邊晚打得過

比人拉咗咁多個
話到明be water
結果今日又黎過
唔好再有人比人拉
走la

好散啦，見好就收be water

宜家走就係贏左架喇，求求大家走

屌推推推
咪撚再皇天擊殺住啦

又話be water 聽日要上庭 愈圍啲狗咪愈唔想放人走

唔好送頭！

唔走拉左係係到嘈人救
搞乜丫 企向到等拉好好玩咩

散水啦
be water

有手足係現場幫手叫人走啊！

Hit and Run

其實係咪持住落雨冇得用催淚彈？

今日又冇野衝 送到人地門口做乜野

不被捕啊

芊紅居鐵閘1202
上平台係r7428

葵翠邨 姐係葵涌警處後面
碧翠 7892
綠翠 5671

葵芳邨
葵喜樓 5821
葵泰樓 2865
葵正樓8935 （係最近警署個座）

葵盛西村
第1座 8103
第2座 8103
第3座 8103
第4座 8103
第5座 1680
第6座 6318
第7座 8521
第8座 3698
第9座 3698
第10座 7643

葵盛東邨
盛豐樓 3391
盛喜樓 2816
盛興樓
盛安樓 1212
盛國樓 1628
盛樂樓 9368
盛富樓 9218
盛強樓 盛逸樓 1208
盛家樓 長期有人守超難入
盛和樓

高盛臺
1座 3721
2座 3867

大家有事可上 新葵芳花園平台，唔洗pw

#現場情況

唔撚走嘅俾拉抵撚你死 無目的守乜9 用下腦啦 唔係意氣用事 人地都識退 點解咁撚蠢

728有人主動衝咩? 無阿!!!

班畜牲叫完你走 10秒就咬人啦 你走唔切就係暴動

劇本一早寫好左 仲唔明? 頭先落閘噴椒 未聞到有味?

之前兩個月捉唔到人 依家轉左玩陰招了

求下你地拎完彩好走啦

可唔可以唔好咁短視呀
講到口水都乾嘅咪撚戀戰係咪真係唔入耳 再咁落去場運動真係好難行
仲話要革命 我都想革命收港共皮但革命之前可唔可以真係諗得長遠啲呀
唔識審時度勢真係一個大問題

push

hit左啦 快嘅run dllm好撚基本

民憤難平
好難理性行動

Fact check???????

HIT AND RUN

散啊屌！

太多血氣方剛青年都係問題
有時熱血都要睇環境，今晚係義士保釋，陣間狗又有藉口，比義士回家安靜休息回血

再唔散既即割
係咪想累撚死班被補者

唔走非勇武，係無腦
唔走非勇武，係無腦

推到散！

尾班車前好散